依個post其實冇咩特別

只係想支持一下LIHKG

喺嗰面平時野都唔多講，見到咁多見開既巴打絲打過黎呢邊好有親切感，簡直就好似烏托邦一樣

正皮